---
language: fr
layout: organisation
name: Co-Creation Hub
website: https://cchubnigeria.com/
logo: CCHubLogo.png
languages: English
services: in_person_training, org_security, digital_support, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, browsing, account, forensic
beneficiaries: journalists, hrds, activists, lgbti, women, youth, cso
hours: lundi-vendredi, Nigéria (GMT +1)
response_time: "En semaine: 1 heure; les week-ends : 3-5 heures"
contact_methods: email, pgp, mail, phone
email: digitalsecurity@cchubnigeria.com
pgp_key_fingerprint: 8BCB 3ED5 B64F EBAE 5725 3D63 5E95 2295 42B5 7373
phone: +234 1 295 0555
mail: 294, Herbert Macaulay Way, Sabo, Yaba, Lagos, Nigeria (101212)
initial_intake: yes
---

​CcHUB est un centre d’innovation dédié à l’accélération du développement du capital social et des technologies pour favoriser la prospérité économique.
